[
    {   
        "question_id":1,
        "question_text":"Koja je najvisa planina na svetu?",
        "fillable":false,
        "answers":[
            "Sar-Planina",
            "Kilimandzaro",
            "Maternhorn",
            "Mount Everest"
        ],
        "correct_answer":"Mount Everest"
    },
    {
        "question_id":2,
        "question_text":"Kako se zove jedini Afro-Americki predsednik SAD-a",
        "fillable":false,
        "answers":[
            "Donald Trump",
            "Michael Jackson",
            "Geogrge Bush",
            "Barrack Obama"
        ],
        "correct_answer":"Barrack Obama"
    },
    {
        "question_id":3,
        "question_text":"Koji je glavni grad Srbije?",
        "fillable":true,
        "answers":[
            "Kragujevac",
            "New York",
            "Beograd",
            "Petersburgh"
        ],
        "correct_answer":"Beograd"
    },
    {
        "question_id":4,
        "question_text":"Koje voce je najpoznatije po velikoj kolicini vitamina C?",
        "fillable":true,
        "answers":[
            "Limun",
            "Paradajz",
            "Kruska",
            "Sljiva"
        ],
        "correct_answer":"Limun"
    },
    {
        "question_id":5,
        "question_text":"Kako se naziva najvisa zgrada u Dubaiju?",
        "fillable":false,
        "answers":[
            "Burj Khalifa",
            "Sveta Marija",
            "Empire State Building",
            "Avalski toranj"
        ],
        "correct_answer":"Burj Khalifa"
    },
    {
        "question_id":6,
        "question_text":"Od navedenih zivotinja, koja zivotinja pripada vrsti sisara?",
        "fillable":false,
        "answers":[
            "Delfin",
            "Boa konstriktorka",
            "Crna udovica",
            "Velika bela ajkula"
        ],
        "correct_answer":"Delfin"
    },
    {
        "question_id":7,
        "question_text":"Koja zivotinja je poznata po tome sto spava danju, jede eukaliptus, i najjaktivnija je u nocnim satima?",
        "fillable":false,
        "answers":[
            "Koala",
            "Lemur",
            "Kengur",
            "Nilski konj"
        ],
        "correct_answer":"Koala"
    },
    {
        "question_id":8,
        "question_text":"Koje povrce je poznato po tome sto poboljsava ljudski vid?",
        "fillable":true,
        "answers":[
            "Sargarepa",
            "Lubenica",
            "Patlidzan",
            "Krastavac"
        ],
        "correct_answer":"Sargarepa"
    },
    {
        "question_id":9,
        "question_text":"Koji slatkis je najopasniji po pse",
        "fillable":true,
        "answers":[
            "Cokolada",
            "Smoki",
            "Cips",
            "Gumene bombone"
        ],
        "correct_answer":"Cokolada"
    },
    {
        "question_id":10,
        "question_text":"Koje od navedenih boja ne pripada bojama duge",
        "fillable":false,
        "answers":[
            "Plava",
            "Crvena",
            "Zuta",
            "Crna"
        ],
        "correct_answer":"Crna"
    }
]